﻿1-ногиронларни кўча бўйича кўраётганда битта уйда 
  2 та ногирон лекин жадвалда 1 кўриняпти
2-вояга етмаганларни рўйхатини ичида ота-онаси 
  ФИШ чиқиш керак
3-узоқ муддатга чикиб кетган ва келган йилини
  тўғрилаш керак буни тўғриладимууу лекин бир кўриб қўйинг
4-узоқ муддатга кетган давдатида қандай 
  иш билан шуғулланганга устун кўшиш керак
5-фуқароларни рўйхатини чиқаришда паспорт ёки метрка олган бўлса 
  паспортни чиқармаяпти буни тўғриладимууу лекин бир кўриб қўйинг
6-уюшмаган ёшларни сўровини тўғрилаш керак
7-
